［清算系列］出賣港人38位經濟系學者聯署支持明日大嶼點解冇人講？

最應該為我地香港人發聲嘅呢班人竟然倒戈相向
點解冇人話要清算佢地
為人師表，高薪厚職
不知民間疾苦
身為經濟系學者明知係送錢俾人洗都照樣聯署
唔係放過佢地呀嘛？
港大暴大教授都各佔咗三份一
手足係咪應該一齊做返d野

首先一定要放呢位先！

劉佩瓊 Lau Pui-king, Priscilla
香港專業進修學院校董會主席兼校監
背景資料：原香港理工大學副教授、第九至十二屆港區全國人大代表
出位言論1：2018年書展鬧劉曉波「劉佩瓊唔抵得人哋笑得咁開心，又要來踩劉曉波兩腳才心理上平衡。
她說劉曉波「對國家歷史冇基礎知識，寫嘅嘢一塌糊塗 」，這是對俾博士學位給劉曉波的北京師範大學的極大侮辱，原本劉佩瓊是這樣看不起偉大祖國的大學。」《眾新聞》
出位言論2：

港大

蔡洪濱 Professor Cai, Hongbin
香港大學經濟及工商管理學院院長
電話:3917 4567
電郵:hbcai@hku.hk

王于漸 Professor Wong, Richard Yue Chim
香港大學經濟學講座教授及黄乾亨黄英豪政治經濟學教授
Tel:2859 1122
Office:KB 1043
Email: rycwong@hku.hk

肖耿 Professor Xiao, Geng
香港國際金融學會會長、香港大學經濟及工商管理學院實踐教授、北京大學滙豐商學院實踐教授
Office Telephone: (852) 2859-1037
Fax: (852) 2548-1152
Email: xiaogeng@hku.hk
Webpage: Blog:

陸炎輝 Dr Luk, Yim Fai
香港大學經濟及工商管理學院榮譽副教授
Tel:2859 1050
Office:KK 407
email: yfluk@hku.hk

曹炳樞
原香港大學經濟及工商管理學院副教授

陳衡 Dr Chen, Heng
香港大學經濟及工商管理學院副教授
Tel:2857 8506
Office:KK 915
Email: hengchen@hku.hk

程騰歡 Dr Ching, Tang Foon Stephen
香港大學經濟及工商管理學院副教授
Tel:2857 8504
Office: KK 1013

冼勇德 Dr Sinclair, Andrew John
香港大學經濟及工商管理學院助理教授
Tel:3917 4180
Office: KK 1117

徐語婧
香港大學經濟及工商管理學院助理教授
Tel:2859 1032
Office:KK 1007
Email:yujingxu@hku.hk

關穎倫 Dr Kwan, Alan Paul
香港大學經濟及工商管理學院助理教授
Tel:2548 1152
Office:KK 923

羅雨雷 Dr. Yulei LUO
香港大學經濟學副教授
Tel:2859 1042
Email: yuleiluo@hku.hk
Office: KK 916

謝國生 Dr Tse, Kwok Sang
香港大學經濟及工商管理學院首席講師
Tel:2857 8636
Office:KK 919

侯道光 Dr Hau, Timothy Doe-Kwong
香港大學經濟及工商管理學院首席講師
Tel:2859 1060
Office: KK 905

羅曄 Ye Luo
香港大學經濟學助理教授

中大

鄭會榮 Wui Wing Joseph CHENG
香港中文大學金融學系系主任
Office: Room 1214, 12/F Cheng Yu Tung Building
Tel: +852 3943 7904
Email: jcheng@cuhk.edu.hk

宋恩榮 Professor Yun Wing SUNG
香港中文大學經濟系客座教授及經濟研究中心副主任
出位言論：2015年，昔發起守護大學聯署 今狠批學生衝擊校委會 宋恩榮：完全不文明、自貶成禽獸不如。有港大學生衝入校委會會議室，抗議校委會維持「等埋首副」的決定。宋恩榮今日就形容同學及激進份子以「完全不文明，肢體及語言暴力衝擊校委會」。他又擔心同學們極端手段與他鬥爭，將導致「魔鬼就會乘虛而入，曝露人性最醜惡的一面」。（立場新聞）

李多哲 Professor Duozhe LI
香港中文大學經濟系副教授
T: (852) 3943-8183
E: duozheli@cuhk.edu.hk

杜巨瀾 Prof. DU Julan
香港中文大學經濟系副教授
電話: (852) 3943-8008
電郵: julandu@cuhk.edu.hk
辦公室地址: Room 926, Esther Lee Building

吳嘉豪 Prof. NG Ka Ho, Travis
香港中文大學經濟系副教授
T: (852) 3943-8184
E: travisng@cuhk.edu.hk

施康 Prof. SHI Kang
香港中文大學經濟系副教授
Tel: (852) 3943-8194
Email: kangshi@cuhk.edu.hk
Office Location: Room 931, Esther Lee Building

盛柳剛 Prof. SHENG Liugang
香港中文大學經濟系副教授
Associate Professor
Tel: (852) 3943-8231
Email: lsheng@cuhk.edu.hk
Office Location: Room 929, Esther Lee Building

莫啟聰 Dr. MOK Kai Chung, Wallace
香港中文大學經濟學系高級講師
電話: (852) 3943-8003
電郵: wallacemok@cuhk.edu.hk
辦公室地址: Room 905, Esther Lee Building

殷偉憲 Dr. YAN Wai Hin
香港中文大學經濟學系講師
Tel: (852) 3943-8002
Email: whyan@cuhk.edu.hk
Office Location: Room 1001, Esther Lee Building
出位言論：時代論壇：「殷偉憲：明日大嶼回報比成本高，值得支持
殷偉憲指出，香港存在對土地的需求是無可否認的事實，而且香港在土地方面的供應不足，如果市民想有更大和更好的居住環境，就應該從增加供應方面著手。他亦提到，其實現時香港很多新市鎮都是以填海方式建成，填海對香港來說並非新奇事。」

廖柏偉 Professor LIU Pak Wai
香港中文大學研究教授、經濟學榮休教授

羅祥國 Dr. LAW Cheung Kwok
香港中文大學亞太所經濟政策硏究計劃主任、第八至十一屆全國政協委員

楊汝萬
香港中文大學地理榮休教授

其他大學：

何濼生
珠海學院商學院院長

林潔珍 Kit-chun Lam
香港浸會大學經濟系榮休教授
Email:kclam@hkbu.edu.hk
Tel:3411 7544

范耀鈞
香港科技大學兼任教授、香港浸會大學榮休教授
Tel: (852) 2358-7622
Email: ykfan@ust.hk

張宏亮 Dr. Hongliang Zhang
香港浸會大學經濟系副教授
Iffice:WLB 520, 34 Renfrew Road, Kowloon Tong, H.K.
Email: hongliang@hkbu.edu.hk
Tel:(852) 3411 7542

郭國全
政府經濟顧問 (2004-2008)

郭潤江 Dr. Yun Kwong Kwok
香港浸會大學經濟系高級講師
Office:WLB 526, 34 Renfrew Road, Kowloon Tong, H.K. Email:yunkwongkwok@hkbu.edu.hk
Tel: 3411 7574

陳裕昌 CHAN, Yue-cheong
香港理工大學會計及金融學院副教授
Email: afycchan@polyu.edu.hk
Tel: 2766 7118
Office: M1046

麥萃才
香港浸會大學財務及决策系副教授

雷鼎鳴 Francis T. Lui
香港科技大學經濟系兼任教授、榮休教授

甄潔明 Dr. YAN Kit Ming Isabel
史丹福大學經濟學博士
Address：LAU-9-244
Phone: +852 34427315
Email: efyan@cityu.edu.hk

鄭國漢
嶺南大學校長兼經濟學講座教授

1／10

2／10

3／10

睇名都知多大陸閪

4／10

5／10

6／10

7／10

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

8／10

9／10

10／10

推

突登放埋英文名
一睇d串法就知係大陸拼音

全部D樣一睇就知係大仆街黎....仆街真係有樣睇..

我想問如果將個plan調轉呢
成個人工島計劃打包出售
政府唔會用庫房一個仙
人工島計劃列好晒要起幾多公頃，當中幾多係醫院，幾多係公園，消防局等等，道路有咩要求
跟住有幾多可以起私人樓

叫地產商黎bid，如果個計劃會蝕自然冇人bid
有人bid既話，第一政府有收入，第二唔駛用庫房錢
第三私樓/寫字樓等供應多左，香港人又多左個地方去

屌你老母, 學咩人教書

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

堅決以死相搏反對以明日大嶼之名揸乾香港為實

入面好多係強国人

聯絡FACEBOOK清算師團隊？

其實有冇civil 嘅人話支持同可行？

全撚部都港大

頂 有以前professor

推 diu好多大陸人

咁撚愛國死返去教書啦

咁撚多教畜係到誤人子弟

竟然無城大

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

P牌照推
港大紅底到爆炸

係，
續張續張cap
睇得個名冇咁深感受

有呀

甄潔明 Dr. YAN Kit Ming Isabel
史丹福大學經濟學博士
Address：LAU-9-244
Phone: +852 34427315
Email: efyan@cityu.edu.hk

係city 網搵到佢資料

收到放工張佢地整合好 貼係連農牆

邊個

你想點清算呀？
學者黎架，罷讀佢個科定裝飾？

政府唔推、立法會唔批錢，咪唔會有lor

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

感謝巴打🙌🏻
有一兩個搵唔到佢地相 & 資料sorry

推
推
推

呢班闔家剷賣港賊

認住依班撚樣學者

push

屌你老母好撚無恥
到底係出於咩理由先支持得落

謝國生
堂堂都吹自己仔女幾勁幾勁 好似係喺英/美名大學讀書唔記得哈佛定cambridge
佢教real estate 就成日標籤港島係有錢人住 九龍新界多工廠

屌俾佢教緊

Chen Heng 陳衡
Luo Yu Lei 羅雨雷
呢啲大陸人都計？比佢哋教過macro，accent難聽到

漢仔，又轉返風向奶共

傾好晒啲餅仔點分 , 可能一人有一間工程公司等賺錢

如果3千億內我都支持㗎
屌你一萬億不了

岩啦
清算名單應該加埋佢地啦

賣國漢永遠唔會令我失望

推 強大整合

咁多位大學生做野啦喂

見到UST雷教授知咩料

gd job

其實明日大嶼 屬於長遠計劃
我覺得遲早都要做
大家幻想下 人口係呢20-30年增長左幾多
人唔會忽然間少左
即係需要更多土地供應
填得黎都差唔多

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

啲名咁撚多xyz 會支持呢單嘢有乜咁出奇

見到有個教緊我

清算啦
掉哂佢地副身家去擴建大灣區啦咁鍾意人工島

啲學者咁樣衰嘅

少年賭神裏面嘅鍾景輝

Push

條脷再生長呢就嚟奶到㗎喇

今個sem上過謝國生堂 叫人唔好去protest 做返好學生本分

屌佢地!!

呢啲聯署正, 有哂命有哂証據, 成個list send 去美國國會

甄傑明 城大 Isabelle Yan

推唔講都唔知

其實填海唔係唔好 只係唔想送錢比中共

其實明日大嶼係好事黎，你估啲地真係變魔術變出黎咩，依家跟番港英時代大量填海先係回歸正途

收到放工張佢地整合好 貼係連農牆
2

地產商從來只會出豉油

其實應該填啦 宜家根本係搞晒棕地都唔夠地
填海起多啲樓壓低個樓價

教畜

用一萬億喎

無啦啦俾一兆中共
呢班學者仲可以講出口話回報成本高
要等幾多百年後？

全部蝗樣

奶共奶到出曬臉點解冇人話要清算佢地

裝修辦公室

新界東北又搞唔起 丁權 高爾夫球場又傾唔成
喺中上環附近填個島個計劃係唔錯
但問題係入面啲樓唔係比香港人住
加上一萬億真係痴撚線

紅到

唔明點解教地理都會支持明日大嶼

讀過大學econ就知道所謂econ prof係幾有趣

而班prof有幾多係當年評us china trade war係中國win，自己諗而事實上而家情況係點。。

比更多蝗居住

認住呢班大陸人

蔡洪濱 Professor Cai, Hongbin
肖耿 Professor Xiao, Geng
陳衡 Dr Chen, Heng
羅雨雷 Dr. Yulei LUO
羅曄 Ye Luo
李多哲 Professor Duozhe LI
杜巨瀾 Prof. DU Julan
施康 Prof. SHI Kang
盛柳剛 Prof. SHENG Liugang
張宏亮 Dr. Hongliang Zhang

香港有佢哋賣港死得人多

起集中營仲好啦

岩呀！港豬應該做返港豬本份。
學生=學生本份
打工=打工本份
父母=父母本份

你有無聽過有份工叫全職示威者/專業示威師？

而家填1萬憶
20年後填 可能仲貴
未來人口一定會繼續增長
填海事在必行

宜家每日keep住批150個嚟香港住，
溝淡我地d香港人，
你估明日大嶼真係起嚟比我地住？

不嬲都係要填海

康城 填到爆
仲新落成 幾期新樓
Sorry 呢d位唔會起公屋
窮人 去住明日大魚
仲係一個夢幻島
幾時起完？
有遲無早啦

仲有呢個又係不得之了
教中大econ,出曬名

容楚穎
Dr. YUNG Chor Wing, Linda
Senior Lecturer
Tel: (852) 3943-8192
Email: cwyung186@cuhk.edu.hk
Office Location: Room 1010, Esther Lee Building
香港中文大學經濟系高級講師

勁多XYZ

好多賣港賊

所以星期一至五上堂
星期六日先出來 冇問題

正又送名單

勁多強個人已滲入香港........

咁其實大家唔需要反對明日大嶼
大家反對150個腥港人就得

啲XYZ多到

杜巨瀾 Prof. DU Julan
香港中文大學經濟系副教授
電話: (852) 3943-8008
電郵: julandu@cuhk.edu.hk
辦公室地址: Room 926, Esther Lee Building

道具欄

唉唔講啦 自己睇啦 個重點根本唔係應唔應該填海 而係佢地支持送緊錢俾中共

吊. 要洗眼啊大佬

大家可以反單程證呢個制度，唔好攻擊有移民背景嘅人。你係大陸飯都食唔飽，有得比你黎香港你黎唔黎，好簡單嘅道理。
唔好忘記，今次反送中好多新移民手足出左黎。
愛香港、捍衛香港價值、視香港為家嘅就係香港人。

利申
父母經單程證黎香港，父母自己都反對維持單程證制度，因為佢地覺得單程證已經係香港社會造成房屋、醫療、文化衝擊、歧視等嘅問題

未必，香港d地有幾值錢大家知
而且政府做野從來都係極冇效率
資源運用極差
如果同一樣野由地產商起
我估要使既錢會少好多

推撚到佢地仆街

GOOD

讀咁多書都是非不分?

我好肯定會流標

仲要讀econ出身

其他唔知，HKU FBE成堆大陸教授

三成係支那人
三成係馬拉華人(坡式福建拼音)
三成係本地人

有幾個似係福建拼音
台南人? 坡狗？

條八婆同譚惠珠差唔多樣

明日大嶼係長遠房屋策略下絕對係一個值得推行既計劃
但係而家呢個垃圾港共政府
呢一萬億係真心為香港市民 解決房屋問題
定借啲意送俾中共 一下貪撚晒
唔洗諗啦

利申之前唔反對
而家好撚反對啊垃圾政府

睇下杜拜用幾多錢去維持人工島
就算要造地都唔會喺海中心做
雖然你既想法唔錯
但呢係事本身就錯
係一件錯事上面有咩神級想法都會係錯

都係閪樣

我就咁睇
雖然知道佢地係仆街
可能收錢做個聯署
講經濟效益可能佢地係專家
但係工程既野佢地識條鐵咩
物料供應 墳海難度 沉降乜乜柒柒
起起下超支 再超支 最後爛尾
呢啲就真正係倒錢落海

陳衡教書麻麻but good grade

冼勇德 Dr Sinclair, Andrew John教過我hedge fund , 仲覺得佢教得好又好grade原來佢係咁

其實人工島係真係好撚柒貴
但佢個location靚
10分鍾就到中環

如果唔係呢個方案，我覺得其實填吐露港仲好
勁撚大塊地，不過之前連登仔好似屌過話會有其他問題

學咩者，良知都無講乜嘢教育

港大真係太親政府連我list都多人幾倍

推 屌

1020

因為既得利益

全部大陸名
一係就藍絲樣

上咗兩堂就冇上
好在條友懶到出汁，所有assignment test都係抄前兩年

Econ 1210

其實本身個島已經唔穩陣

條友上堂日9up
but tutor Antony 話陳衡俾咗好多A

Wong Ka Fu